見到成台人係甘踩apple，我真係笑而不語

一出iPhone x 班an狗就會即刻自動收皮

諗起都想笑

冇錯

佢地會話電話賣一萬唔值

an機的確唔值既

睇錯做成人台

驗眼

佢地會話M 字額有乜好睇

甘你老母

睇左成人台

睇錯成人台

人地中年既證明

開翻喺成人台，唔該！

乜有隻鷄叫apple咩

甘你老母
利申：留名等睇收皮(AN)

甘你比正評先啦

成人台冇錯，iPhone係大陸雞專用機

屌你老母

apple 系統唔好用係事實, 一直都係SELL IMAGE 呃傻仔買,

真係用電話梗係用AN架啦, 點解事實總係令人難接受

青頭仔未返過大陸咪係度嶋叫

An 狗仲起度自己講自己笑